連登膠語設計比賽-歡迎投稿或投票

以連登為主題,內容和字數沒有限制。
投稿次數不限,投票每人每句膠語可投1票,一人可投多句膠語。
參加投稿或投票請用直接回覆本帖方式,不要用引用回覆,避免造成混亂。
投稿或投票請複製最後回覆的比賽內容,每次投搞在最後加上自己的次序號和膠語即可。
投稿者請在自己的膠語後加(0),以作投票用。
投票者請在回覆內容時在欲投票的膠語後的括號內數字加1。
比賽結束時間為下星期二(16/2)23:59。
投稿或投票請按照格式回覆,出現混亂時請各巴絲即時糾正。
獎勵會於得出結果時公布。

1 連登絲打最高質 狗公入黎搵窿拮 (0)

1 連登絲打最高質 狗公入黎搵窿拮 (0)
2 理性討論請留低 唔做連登小學雞 (0)

PISH